平心而論,Dear Jane係咪香港Maroon 5

香港嘅野關你隻沃門狗撚事

樓上一路好走

樓上咩事

樓上睇唔開

咁睇唔開....

澳門人又點 有咩得罪樓上？
澳門人唔可以係黃？
澳門人唔可以討論香港發生嘅任何事？
就係有樓上呢啲憨鳩仔
以為自己好撚型
下下一碌鳩打沉一船人
所以先會愈嚟愈少同路人
因為都俾你班垃圾屌走哂
利申：兩地證

真

返去睇微辣啦

你哋咪繼續鬥黃囉連衛兵
仲有咩藝人未表態架
仲唔快啲去迫人表態？
咁黃就唔好屈埋喺屋企
剩係識得喺連登鬧黑警死全家啦
出去旺角對住狗屋大叫光時嘛

起底睇下佢up乜啦柒頭 叫手足做曱甴都叫同路人？

有冇人知上面條link有冇毒

樓上一路好走

Btw，Dear Jane呢啲垃圾歌千篇一律，唱K嗰陣唱吓可能幾開心嘅，但聽嗰陣真係又難聽又唔特別，大把廣東歌都可以完勝佢

幾時有逼佢地表態
微辣嗰個蘇菲直頭屌鳩香港人係暴徒
導演阿丞話《十年》唔係電影只係政治宣傳片
除咗霍哥加蔥少數係黃
佢地自己表態係藍
沃门不可以乱！

佢係藍 所以等於全澳門都係藍？
要屌嘅無問題 麻煩針對返佢自己本人
佢唔代表所有澳門人
麻煩唔好開口埋口沃門狗
做人換下角度睇
澳門都係有黃
如果你係黃嘅澳門人
日日俾人開口埋口沃門狗咁屌
你會點？

沃门狗都係咁叫人港燦啦
講到沃门人啲質素幾好咁

沃门年年有錢派塞住把口
乖乖地做順民屌香港人係暴徒真開心啊

我有話全部都係沃門狗？？？
我叫樓主條五毛做沃門狗=全部澳門人都係？
你都戇撚鳩
我不嬲都會分反共嘅叫中國人，其他五毛小粉紅一律叫支那人
澳門都係一樣
你自己係都要對號入座我都冇計

之前隻玄狗直頭覺得沃門人係優等民族添
笑撚死人
寫殘字 講蝗語
乜都要癡香港 機場 領事館 全部都要癡香港
全部又低學歷 大學都冇乜幾間
成班沃狗都諗住去香港搵錢
forum都要抄香港 澳門高登 澳門連登 笑撚死人咩
沃門狗真係自卑到自大

所以咪話你哋一碌鳩打沉一船人
同埋最叻屌走同路人囉
因為見到有澳門人屌香港人係港燦
所以以後一見到澳門人
不理黃藍 就先屌人哋做澳門狗先
因為「佢哋夠叫我哋做港燦啦」

唔好唔記得
就算係香港 黃藍都只係六四比
仲未計中國個14億人
呢場仗 從一開始黃就係極度劣勢
但係大家仍然唔識得拉攏唔識得搵盟友
只係識得玩批鬥
先鬥其他地方 然後再鬥自己人
好野

你老母臭西有冇睇我上文打乜架
我話微辣入面夠有人係黃
仲捉住一碌鳩打沉一船人個point

沃门狗係都要過嚟香港揾食

Maroon 1